毛記創上市新低 入得過？

想出公海就入

而家係金鑽釱金鋼超級能量底
絕對入得過

咁要諗下點解個送市反彈番d 但佢反而創新低

買股票唔係跌得多就買佢，佢日日跌梗有原因

收市爆升

養盤菜過日本玩
養Dickson，東方昇 賣膠